現場其實唔使嗌開路

大家咪慢慢行 行到夠鐘都未行晒
黑警試下清場睇下會點